# Übungsaufgabe Verteilte Systeme - Adventure
In diesem Repository findet ihr die Übungsaufgaben zum Kurs Verteilte Systeme.
## Anweisungen
Ihr könnt die Aufgaben mit jeder C#-fähigen IDE öffnen und ausführen. Ich kann euch beim Einrichten folgender IDEs unterstützen:
- Visual Studio Code
- JetBrains Rider
Für alle anderen IDEs kann (und werde) ich während der Vorlesung keinen Support anbieten, da müsst ihr selbst zurecht kommen.
## Dependencies
Für die Entwicklung von C# mit Visual Studio Code benötigt ihr außerdem folgende Programme/Plugins:
- .NET Core 3.1 SDK (https://dotnet.microsoft.com/download/dotnet-core/3.1)
- C# Extension (https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=ms-dotnettools.csharp)